香港就黎死但係熱門成堆垃圾post 入去話兩句比人鬧翻轉頭

手足都鬧 心好淡 quit game算

明 但無得你放棄
繼續努力

Cctai係咁上下質素